冇學返悶到就嚟痴線

就嚟悶到落街斬人

你都係人, 斬你自己先

好想講下嘢

好想溝女

F1-F5冇學返簡直係天堂